唔想番工了

日撚日5,6點起身
OT埋10點先閃人
好辛苦
做人為左D咩?
50,60就係想過喱種HEA生活
笑左..

MAY 我放飯

屌覆錯

睇緊MAY果POST

你就白卡

BTW 觀塘有冇人一齊LUNCH
灰POLO為認